老衲斬撚死你！

回塘

寂寞路上爛閪窿

又被狗咬

頭先有冇人煲衲？